
Замечания:


- Dagger AppComponent берется из статического поля App для передачи контекста в обьекты ViewModel'и,
  для исправления создать ViewModelFactory, и ViewModel получать из Dagger 
  
  
- анимация перехода между активностями изменяет только размер карты, не изменяя размер текста


       
- когда карта заскроллена под ToolBar при старте второй активности она рисуется поверх Toolbara


     
- при старте второй активности мерцание в ImageView карты


- на изображение карты не добавлена тень в верхнем углу
